黨鐵打尖呀嬋

如標題
重點係得我同另一個絲打出聲，其他人見到都唔幫口。其實就係佢哋呢啲冇文化學識嘅人損害梗我哋嘅權利，所以下次大家要幫手，唔好俾自私嘅人得逞。
有冇人有好辦法撃退佢?

當面屌鳩佢個膽都冇
上連登攞彩把撚咩
個阿嬋已經贏咗
end of story

我日日比人打尖

DAMN RIGHT

係 就大大聲指住佢黎屌 屌到全車都知咩事

講上黎做嘜

其實樓主有出聲屌
唔知啲人屌樓主做乜鳩

831 餅帶仲未交出黎就已經幫襯黨鐵
坐火車條隊亂都唔係第一日嘅事啦

一係就屌到佢中風一係就當睇唔到
谷埋谷埋只係識上網呻
垃撚圾

佢粒睪丸仲大過你啊

你又知我冇跳閘

1. 冇人想知, 我冇野講唔係口號黎
2. 如果你真係有跳然後仲要咁樣自爆, 你真係蠢撚過閪, ON9唔係扮

連登仔基本態度，屌咗victim先

呢到好多人唔睇內文

仲党鉄？
根本仲搭党鉄就自撚私
樓主都係收皮啦